FIFA 19 Ultimate Team討論區(161) 入貨係而加

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

Ea 個art studio 執咗?
張張卡都大頭相好𨶙𨳍

好撚爽

宜家入貨貴金 定再等 想課

Report佢 有機鎖psn 14日

同一場

黑奴廢到
以後炒其他仲好

條友好似土豪隊黎

De Vrij

屌周任件波衫隻藍色好搶 好拿眼
玩到好唔舒服

一出toty 係咪一定再跌市？

REPORT佢有機會封AC

整2rare抽中if拿隆馬 又可以做肥料

上面張圖至少見到一隻古列治

對蝗蟲入波跳下舞係必須的

88 Rio 平過85

我係咪撞到巴打
我中撚左鉛

屌好撚不爽 上網連去唔知邊撚度就咪撚打機啦

屌 以後唔係自己主場加五格都唔撚打

而家成績如何

2萬幾做完隻tevez 轉頭炒番個SBC D卡又搵番10幾萬
免費送

Tevez 7chem夠唔夠做

其實TOTY好似同if一樣 出咗個pool就會無咗金人
加上本身個pool已經少依啲貨
咁你覺得升定跌？
個人認為 Lightening round 對依啲影響嘅都唔大
86以下 同埋啲SBC 萬能插 先會最大獲
6號個panic sell應該已經最後機會入巿

屌仲未打夠14w 早知琴日快手打埋 隻bale 260k

200-300k 右翼有咩介紹？
Bale/Salah/sif mahrez

Sif mahrez

8w2l 好撚嬲 兩場都係作客中鉛輸一粒

但無機會入toty的貴金唔會跌咩? 例如bale salah hazard 呢堆

Laca 7k buy now

之前開直播抽既肥料有用 補多10k就整左隻tevez

會跌 不過應該同panic sell個價差唔多
因為始終個pool唔會有好多依啲貨
唔通你覺得10K買到Bale Salah 同Hazard咩

見bale跌到260k 都想試下

bale st先勁... 太鈍好難踢翼

隻88Raul 跌到
本身仲諗住儲多啲錢換del p

之前入得3隻 dum心

有無人同我打下 想打幾鋪又唔想玩wl

真係估佢唔到 平時升得最少係佢

Sif Mahrez好用？

勁 似美斯
利申用緊otw

好撚好用 左腳

好用 夠哂靈活同快

買coins做

咁要試一試
仲有英超中堅其實係咪得熱山同雲迪克好用
買唔起雲迪克

omg 300 coins bid到油雞番黎

Raul 同佢 邊隻左腳勁啲

一定馬勁d raul太易甩波

最低價都300幾K 點樣300

.....

無呃你

做左raul 咪扔春

唔係既 raul起到腳既話 d射波係靚d 但要起到腳囉

馬可以自己撚個餐屎出黎

神器搵3700buy now無晒
但set 3700 max又賣唔出

有無可能kante if son ramos messi full chem 諗咗好耐要買隻icon但都係要messi 7chem 求高手出招

即係放st 好過cam?

唔知你咩budget 睇下o唔ok

相反
打cam係禁區頂等重好
打st易甩波好難攪

明白哂 入隻拉莫狗先

唔該哂 同我諗的差唔多 雖然我都係得2M budget
卡華積好似好多負評 仲用緊futmas arias

淘記幾點開舖？

差唔多

咁撚癲

隻黑卡意甲gomes點解愈升愈有

有無巴打同我踢幾場阿 好鬼悶

middle 馬基有冇伏?

If kante hazard mbappe 係咪同普金分別唔大
可以全部轉返做普金？

痴線唔駛瞓㗎你

拉狗睇下有無機入POTY啦
有就升到仆街 等wl完果轉panic sell要入 唔會再低
無就7號一出等幾個鐘就要入 應該最低價了

同我打啦 好悶呀

我就係頭先打晒wl, 諗住打埋dr解swap任，打咗兩場就發覺對眼out fo, 果斷熄機

張otw馬列斯幾靚仔 升多一兩野就fat fat

玩英超想砌Tevez但又唔知點入隊 有冇巴打分享下 仲要有隻un吹kdb

玩到呢個級數重想搵英超阿根廷人砌隊？

Messi + 大巴拿/gomez or icon

用黎連Tevez

Push

Tevez 大約100k 左右, 唔算貴野啦

抽到自用緊，諗緊放唔放，不過又真係幾好用

問個低能問題，有無巴打試過用icon 謝老四入波後跑去攬住謝老四領隊？

下個目標將普巴換做baby socrates

我本身用緊普金Jesus咋 太好用唔捨得換 但見140k有隻90 tevez

有無興趣打幾場 好鬼悶

隻Tevez張相成隻史力加咁

點解prime時期既tevez係ML work rate 唔係勤力全場走咩

1. 86kim + if lucas hernandez+ oblak
2. 86kim (8chem)+ ramos + 古圖
1定2好？

一定2啦 兩隻都勁咁多

謝四領隊冇樣

Gullit 跌到580萬 好吸引

返緊工....

下期派完彩入prime列卡特

普金簡迪360k

打WL灰到想棄game
頭兩場icon隊輸到燥
之後幾場都唔知自己打緊咩
連輸5場

同我打ok？友誼賽輕鬆下

係街

突然個個放c朗

中場Kante + 干蛇 + 普巴
變做kante + prime 列卡特 + kdb
咁樣升係咪勁好多？ 糾結緊

同sm wf一樣唔會因為出特別卡而改

唔同icon

跌到仆直

Pc版咩事堆85又升咗少少
搞到想賣緊啲

出左即場炒都有水位？留名學野，我一出去snipe都snipe唔到

大跌市但之前target開隻華朗仲升左10萬

棄game放PS4 coin
$7/10k包卡包稅

好鳩 好心就整過個模組同WR
就咁加能力就叫flashback

ea： 整左比你重多多聲氣 唔好要囉

高rating第一張IF+1分別通常都唔大
Mbappe個finishing打ST比較明顯 其他都唔大分別
Kante toty一定有份 出之前呢幾日普金低位值得換普金套現

一係就整icon link比佢
小保加+阿根廷
曼迷/西咸迷都唔撚用

即是 hazard kante sold
Mbappe hold
Thx bro

普金matuidi 轉普金nainggolan 算唔算upgrade
打4231(2)防中

賣唔賣好睇你隊波點樣同target咩喎
呢啲If完左toty promo一定會升返價
但IF hazard本身 有大量同位
Kante 有toty版
Mbappe都可能有toty
3張IF都唔會升到原本既高位

之前用nain同matuidi兩個一齊打cdm 感覺nain積極啲 搶波/封傳球/回追 多好多
個人感覺搶鏡好多

睇你另一隻dm係咩人 點配合法
Matuidi偏守
Nainggolan 打cm多 射波派牌扭波好啲
但用黎守無matuidi咁大份

其實點解baby blanc 同 88 petit 同價
明明petit 射傳守都高過blanc 定係又有隱藏數值 用落勁到仆街個d黎

玩緊徳意hybrid 另一隻用witzel
本身set matuidi stay back
其實幾滿意 係見nainggolan跌到31k 想試下新野

有咩中價英超or巴西cm推介 筆直20萬

比多6萬上kdb

除左留pack搏0.000001%，同埋已經甩晒飛主隊貴卡外 ，依家有咩可以做

KDB 260k真係抵到爛，左右開弓健康射

加我好友一齊踢

差d 71 萬bid 到 88 列卡特，比老細叫開左

Btw, bid 左好多平野，個個都 hold 錢

番香港加你交流下 今個weekend 去左旅行，唔洗打WL鬆晒

屌你訓醒隊波跌到仆街 好彩有堆84止下血

好彩之前放哂icon留cash

Tevez 食咩chem 好？

巴打你琴日買完coins 冇收信？
介唔介意講係邊間買

我買左coins成個月啦

痴線未到toty就突然跌晒價

其實噚晚點解會crash ?
看估禮拜日先crash添

好彩無做

見自己隻 Dani 同 Pato 都係 H/L 唔知 EA 咁 on 9, ML Tevez

巴打你德意點Hybrid？
我用開純德甲，有啲悶
想hybrid意甲玩下

你唔係淘寶買架咩

隻fb好用咩？

好開心 買列隻處

你上淘寶搵一搵咪明我講咩囉

我都係換返 if 同普金冇太大分別嫁咋
諗住拎返七十萬度

Po錯 自膠

其實同bf同一道理 而家d人醒左會預判 加埋d trader又會放風造市

成隊波同sam gor 咁似

有冇可能組到tevez 朗隊 牙朗一隊

幾錢

推 買黎拍kante 係咪petit 好d

搵到了

條後防係跟佢嫁
Sam教教徒

賣曬d值錢野都差十萬

ICON 基斯普仲係1.5M

其實ben爺干sir個數值仲有冇機會升

RTTD BEN YEDDER 值唔值入手

入場4231(2)
Gotze 前
James攻中
Mertens左翼 dybala右翼

左閘想轉alex sandro 可以點轉先夠chem

多謝干蛇陪左我咁耐 雖然唔算對你好有愛 但鐘意你硬邦邦夠曬physical
welcome rijkaard

呢個髮型都幾過癮

個陣跌左40萬

咁我會變曬普金 將一隻upgrade做Icon

贏到咪升

有冇tevez食評 諗住兩件icon圍佢

拎住百五萬cash 唔知入咩好

射十二碼無敵

James 換 87 reus, 加100k 左右

如果想賣普金美斯包皮入黑卡美斯包皮，應該幾時入？

黑卡跌極有個譜啦 絕左版

我會換左前面3隻先

我覺得夠用 十幾萬整隻後備前鋒

我諗緊正前用咩好， 左右翼都好滿意

巴打 求蘇金寶食評

黑奴正一食屎狗
連續掛兩次都可以一隻都賣唔出

掛700 即刻幫你買

對面贏到 3 粒搏到個十二碼之後特登搵個龍射串鳩我

唔錯，不過唔似80 speed, 成日入角球

碎料啦呢d

作為成個post最撚性急既人
我又upgrade隊波啦

諗緊做唔做sbc 係咪等過兩日出toty做最抵？

泰維斯做唔做好

Frdly 嗎 金1仔 想試陣

James+dybala鐵膽 有愛

少玩
90 分鐘果陣佢特登帶個波入自己個龍

6c

supersub其實即係普通後備?

但係而家賣普金係唔係好on9？

話咗我fifa廢

賣就一定蝕 所以我揀入貨

有無興趣玩場 好鬼悶

我覺得今日入貨應該最平，之後點都升番10%

我德甲垃圾隊嚟喎
最貴得隻拜山都係呢兩個禮拜先夠錢買

frdly 金1仔 想試陣

想問大家意見 呢個陣如果用屁馬牙朗世三會唔會downgrade左?
另外so9做後備前鋒係咪太曬? 如果係既用邊個好
budget都係賣細哨同so9換 李華度係硬吹

Thank you

ok 你等我沖個涼先

砌左teves 未得閒試

諗住擺正選打lcam

諗住 james —> 87 reus
85 reus —> Coman / League SBC Gnabry
Red Gnabry —> Potm Sancho

87 reus 幾時入好
定等佢 winter upgrade 轉 CAM 買普金算
窮撚

太陽王巴打可唔可以幫我打 我打到想打撚爆個mon

有朗就唔會係downgrade啦

後備最緊要快, 換入黎爆人地無氣後場, 如果唔要快馬要射手, 賣 so 9 換普金利雲仲有大把錢袋

快既有咩好介紹?

賣細哨換牙朗是否不智

Reus 呢幾日應該最平

Reus Winter upgrade 至少 up 兩點, 隻 if 到時 89, 你唔入到時一定後悔

我個人 Potm sancho 好用過 gnabry

今個禮拜唔得啦 幫緊太多人

唔緊要 差唔多場場都係咁 就嚟賣隊抽pack算鳩數

平就普金 mertens 3萬, 仲有健康射

要咭面, if lozano , if dembele 5-6萬有交易

if dembele勁定mertens勁? dembele 5腳 但mertens好似勁d?

上年中過toty c7 今年唔知有冇

其實啲coins都幾貴

Mertens 健康射好勁, 3 萬好抵玩

If dembele, 快馬得黎幾高, 有時 mismatch 到人地邊護會頂入

120萬留下，有邊隻icon st 好用

咁我放左so9諗下入邊隻先 唔該巴打

標準答案：crespo

多蒙特中堅位有冇得執 前面既陣容似唔似樣
想轉下陣 太悶

有無人放咗牙朗？跌咗廿萬連埋tax即係30萬

上定下好啲
另外想問下WL係咪咁 一啖砂糖一啖屎
永遠50%勝率

set返均衡進攻唔留後
隻干sir即刻上晒力

馬體d 85 rate 升番曬價

唔信就唔好買啦

你都係咁？

我等緊 無問題架

我都試過

本身用緊高甸+華拉尼 高甸想𨍭拉膠 大家覺佢值唔值240k同h/m防守影響大唔大?

最終決定唔賣家當做 untrade ballack, 玩多 8 場要玩番 if deleney

5win7lose 成日輸埋啲on9波

但我手痕入ac 見到都冇郁過

D人套現左，想買平野炒
但又唔知買咩好
最後又買番自己隊WL隊

次次都係呢d loop

我多數孤寒波,後防成日短傳解圍想反擊, 比人迫到就奶野

我係輸彈彈波 下下彈返佢人地到

Same
仲有就係班後防突然冇撚晒反應俾人傳中入波 成班企晒係度

我成日係咁 自己禁區兜口兜面交左俾人

好咁我入左 reus 先

羊群心態先會而家賣人。
唔會個個人都有錢用TOTY。而且TOTY一定貴。
到最後大家都係會買返主流果堆卡用。
識炒既一早賣左,而家拿住舊錢準備再入市啦。
而家個情況似足上年BF，個個都恐慌性出售

琴晚8 - 2 之後 9 - 5

下下對爆機陣輸一球

但對面真係勁既 輸都輸得過癮 無咩燥底

好過無厘頭輸俾d 無skill 既比賽

真 輸技術心服口服
輸中鉛負碌波真係好撚dum春

都係aim 14w 輕鬆打

下下g1 or 2 都係抽垃圾紅

無咩感覺已經

Aim G3/G2抵屌
輸2球輕鬆走場 拿拿臨打曬佢

放PS4 coins
$7/10k包卡包稅
有3m

想 teves 入正選

要sell if 包皮 同86 ben爺

入90 dybala

正路係downgrade 但又覺得唔用teves好浪費

等埋panic sell呢輪就轉

onlun9 special card都跌咁多

之後仲有機winter upgrade ga ma

ZeTa FC個名好熟
係咪長期頭100啲人黎
岩岩輸左場2:3比佢

今年好多youtuber話sell your team.所以大家都好撚panic

Winter upgrade而家張卡都會升能力值？

希望grigorli唔係連登仔 贏波拉布拉到你咁真係好嘔心

普金唔會, if 會

入左張if salah希望有得升

人生第一隻icon
希望有用

仆街加時加到98分鐘 比人連入兩粒反cup 嬲到一拳打爆咗個moon

用緊Pickford 好廢 有咩好用既龍門

得5萬蚊

唔撚係掛

Alisson

用過UCL ederson覺得幾好用

Lloris

圖呢？

屌早知入if vvd
而家冇錢

有得投票啦!

想問問各位師兄
Dybala or Kevin db 好用

有冇平moon介紹

好少聽人用prime列卡特
買85blanc+88列卡特換走86kim仲好啦

玩依隻驚要沉得住氣呀巴打

可能好用呢
唔好燈死佢阿

RTTF 阿古路好似太貴

等下個禮拜派埋彩入ddg好過啦

Middle馬基算唔算抵玩

實好用嘅，不過防中m/m始終差d，同埋有其他更好嘅選擇
中堅m/m就冇咁大影響
中堅

KDB啦 5WK贏哂

好撚型

打完落去個下係咩感覺

一拳超人

我唔當佢純防中 希望佢帶到少少攻勢就夠

Sam哥 仲記唔記得依隊野 上次你幫我夾chem
仲有無其他位可以upgrade?
再上係咪淨得if或者icon?

入左邊隻

想知用普金阿古路踢到半場就用左一半氣係咪正常

其實有冇公司收coins? 如果棄game.

prime 列卡特

全場壓迫？

未收火既話...
買塊啞加力遮住個moon 先開機玩

地板裝海綿

我都諗緊入邊隻換普巴

有200k upgrade咩好

頂唔順佢有前無後

手掣用繩圈住手腕先都得

快速組織 踢唔掂控球

咁防守係咩？
進攻應該唔關事 我都係快速組織

入場再轉返

試吓均衡

跌咁多今日

比你地搞到想試下隻85 blanc
但又見futbin 負評多

岩岩玩無耐 應該唔夠錢買

做咩連top tier icon都跌咗咁多？

好多人見佢cam位，就諗住用嚟進攻入波
咪負評

皮包大唔大機會upgrade?

我開 game 用到今日先賣, 好用, 手長腳長, 全能中場

對得起 1.2 m 身價

Sam哥好好人
夏世三入場打前鋒？

fifa 專用電莖椅

儲錢換啦
要換龍嘅，一換就換neuer/ddg/25，有d就sif cc
其他都冇乜大分別

petit好似勁d

其實你打4231嘅話，比我會換埋mahrez kdb 普巴走
你依家似打433 3個cm多d 仲要多咗個kdb

petit我會用嚟打cm
cdm就blanc

kbd有無説明書

射呀射 射他吧

好似琴晚同巴打踢過，我揸隊有堅尼嘅意甲

我個打法係好似有4個cam咁 唔識打兩個前鋒
如果換埋 可以整隊咩出嚟？

Ederson幾好 用左幾百場

Hunter 後插 自由走位 左右遠射好撚勁

入場4231
st 包皮
lam 世3 cam kdb ram mahrez

包皮唔夠錢買if嘅話買普金都夠做

諗住petit拍kante 雙cdm 貪petit有long shot
定blanc會穩d

有冇Ching 用過91 gerrard 打cam? Fan 想all in 一隻打4231

不過記住買返個法國教練，令包皮有返7chem

你可以試吓petit先嘅

Flash back用咩Chem 好

感激
上次跟你整砌個陣 玩到好撚順 差唔多場場贏
不過我都係唔識用chiellini

ea呢間垃圾公司 打場friendly都要button delay我 屌你老母

其實慢嘅中堅我唔會用 只係見你之前要夾chem先局住要用

我覺得佢有啲鈍定唔知delay
㩒完tackle 1.5秒先有反應

同問，跪求高手食評

兜腳解圍啦
輸孤寒波係至撚笨

用86kim會順手好多

冇咩印象 不過我應該比你屌打咗

KDB 4231打正CAM fit wor

有無意甲巴做左tevez 係咪要dybala gomez icardi圍佢

[img]

如無意外 似呢11個

我有叫佢留呀

正路，想問下到時普金係咪無得抽？咁Ramos varane 炒得過？

覆完先碌落去 sor
KDB禁區頂撚兩撚SM有位健康射 又一球
試過一場copy & paste 同一套sm接健康射 半場入3球

冇walker

正路

得三個位同上年唔同

如果150k既前鋒 係咪tevez最抵用 唔考慮chem的話

tif lala

因為連到kante mbappe?

包皮依張相

451 兩隻阿根廷

Alisson係咪唔會有機會

好大機會

防守會唔會唔夠做

單防馬度迪好d 尼恩高蘭唔係打呢種

有冇多d tevez食評
諗緊砌佢定留錢potm werner
tevez最多8chem

暫時睇toty game changer voting
Marcelo Ramos Van Dirk Varane
都幾大熱下
EA有無機會唔出Walker

打4321 用perfectlink pavon?

隻league sbc 打super sub 幾勁

makelele 一買就買90 唔會買87?

為左tevez特登做pavon值唔值？ 無咩錢

個中場係咪Jesus 換KDB
仲有無其他野要執

拍martinez

ddg vvd

8/20 仲應唔應該繼續

經常輸波贏MOTM，係咪即係話特別渣

輸咩波多

同求食評

唔用Icon dybala有冇方法full chem

睇你隻tevez會唔會長用 之前做完pato sancho juanfran祭哂

中左幾舊水波 課金定買coin好

Juanfran都祭 ?
好似好勁喎

咁樣射穿手贏波，希望唔係巴打

等緊toty睇佢跌唔跌到100萬內
150萬實在太貴

普金尼馬同POTM世三 邊隻拎黎打CAM好

比列錫換costa
mertens換pogba/cf hazard
踢451

both

3隻cb

收到

想唔想玩就走啦 綁住個手掣做咩姐

自己買隻87都唔會祭Juanfran去做

唔出奇 好多年都唔岩位

一開波三分鐘比人kickoff goal 兩球，果斷離場

絕版野 跌極有限 跌二十萬就好

隻 Tevez 勁到仆街 細粒靈活但係又大隻

有4星腳就好

87同88 sandro有無大分別
搭單問多意甲右翼再上係咪Ucl live大盗

睇返啲ea open ballot既fans vote
Mbappe贏Salah成條街
VVD > Varane > Ramos > Marcelo > Walker
VVD做票王

vvd 踢得好過後面個堆人成條街

87sandro 係全面提升 好aggressive
88sandro 係87以上，我覺得最明顯係速度快好多 永遠快人一步
利申三隻都用過

講表現 vvd完勝
但獎盃就varane
呢兩隻鐵膽

曼聯波衫會徵多數都賤種黎
你up得出佢都做齊

價錢差10皮
要諗諗

可以87試下先 直接上88會番唔到轉頭

今集第一次互射十二碼贏到 媽我得咗喇

反唔轉頭既係指？

今個禮拜wl場場都係上半場正常,下半場delay,點打

獌
泰維斯牙朗月巴3箭頭

賭過tie仔都返唔到轉頭

唔會用其他左閘
除非tif

利申 draft試過用88sandro

痴線㗎...隻rttf賓耶跌到360k

Fb tevez英超隊可以點連？
唔通真係要用Lamela , Lanzini ??

係獌就用華西啦 仲用Cancelo

咁啱嗰陣冇錢做potm auba

我無錢 有錢買到icon都會做

唔夠chem

telles 用落都好正

琴日放左隊西甲 all in意甲
竟然打得仲順

衝鏡睇 full replay做齊呀拿
我delay都打到你咁 跳樓死左佢啦

用過哂2隻，可以比較吓
sandro對腳長d，易d截到傳波
不過食咗shadow都唔夠食anchor嘅tie仔快
同埋tie仔靈活d，仲要易d bum開人

係衰冇真樣

用開fb桑法蘭，為左連包皮買左隻tif lala....
打左一個禮拜wl，dr真係頂唔緊，同桑法蘭起碼差一皮波，個數值好撚假

但Scottish league都唔平

應該最強攻擊閘啦
唔計過2日隻toty馬細路

我做嗰時9萬10萬有
唔知點解依家要17萬

佢要食shadow

差一個hibernain sbc就做完 但係起碼20k

Ucl live大盗好撚貴啊

貴咗咁多

最高要2字頭先做到

hi sam gor

賣Vieira 用Toty Modric+Makelele打防中唔知會點

其實防守用落 同sandro無咩分別

但進攻勁好多

啱啱去咗睇

比你炒起咗

hi

依家8萬6喎futbin寫
前幾日仲係17萬

87 sandro係咁跌
88個隻仲唔跌既

佢冇update
我啱啱做
Aberdeen
Motherwell
Rangers
加埋喜伯年已經80k

出Toty既球員果時係咪抽唔到佢既普金？
即係類似出inform果時咁？

800k呢幾個位擺邊個好
入場打4231

望一望走精個陣黎既

孫興民真係好撚勁

Anchor 都唔差

無sam哥愛將tie仔唔算

就係俾你吹奏成功

打SB?

想問winter upgrade 係咪只有最高值的if升？次一級的if唔會升？

岩岩比人屈左舖

彈彈下second chance WK遠柱

有幾場對面係勁嘅，反擊直線放題

大部分都係中完柱俾人執雞

紫卡Caligiuri出奇地勁 好多助攻

122分鐘對面龍開波比我隻人仔
個龍失曬位 諗住入追和
點知個波飛緊個陣吹左雞
入左都唔計
EA

仲有幾場d人特別鈍唔走位，好辛苦頂到12碼輸尻埋

好想賣icon買牙朗
但又唔知個市跟住遲啲升番定繼續跌

非icon 西班牙中堅 除左拉膠有冇邊隻用得落 想連ddg

菲獵比安達臣無人用？

無

夾硬要用就AZP

toty 之後所有普金都係一路跌到完game

不過AZP就唔好踢中堅喇 一定要入場轉陣

用油雞連牙朗

好 thank you

Tevez打CM/CaM 正D大大隻好鬼搶得

If witsel有無食評

早買早享受啦

定位尷尬
巴西隊有尼馬
英超有Hazard

IF Alvaro

抵用 大大份 又硬 winter upgrade 實有佢

就係唔想太功課

想問下隻if jesus 同普金分別大唔大
有200k 想upgrade st, 諗緊if jesus, if rashford ， 阿古獸定美羊

玩開健康射 無燒味

唔該晒巴打

訓醒教隻sif mahrez唔見咗5萬

福

Rival+WL

唔撞得 但跑射傳都ok 比if willian高多一級

唔該巴打
佢跌到去130k 有巴打話佢好撞得 long shot, curve都高

五格都delay,今個禮拜放棄

如果隻隻Toty d數值都係禁勁
點買得起呀

洗定屎忽等下個WL畀Toty牙朗姦喇

91 奧雲好唔好用

kdb 同 癲佬調位
蘇金寶同拉膠調位

不嬲都被普金牙朗強姦，問題係，出埋toty,我怕自己連人地禁區都入唔到

出toty應該可以棄game 原本一直金2
今個星期場場打呀朗 比人屈到得銀1
出埋toty真係唔駛玩

有無人用蘇格拉底打過CM 搶唔搶到波

好想買屁馬但係d錢壓晒係列貝尼同gotze度，平手走要蝕tax，求屌醒

而家買CF世三係咪好傻

其實第1次打ut嘅唔洗咁驚toty 都係咁打
用得toty嗰d本身已經土豪陣
本身買唔起貴icon嘅都唔會買得起
如果本身你贏到嘅對手，比佢+隻toty落去你都唔會贏唔到
所以就算出咗toty對你嘅戰績都唔會有咩大影響架

D數值仲勁過上年toty

輸到冇心機打...揸住4231功功陣+ 88 vieira, raul, 列卡特都俾人屌打，呢隻game真係好考耐性，平時猜得好地地，贏緊兩粒一俾一追返球就手緊亂傳失，直線後防放題，成日都輸2:4, 3:5，完全唔識防守..
之前都勉強打到gold 2, 今次6w11L... 到底點先冇咁易俾人撚後防..我已經用控住簡迪 韋拉黎守，唔到最後一刻都唔郁防線 但係俾人猜多幾下就心急想衝過去搶波，人地兩下drag back轉個身就猜散我 利申 d5垃圾...未見過揸住咁嘅陣嘅人廢過我

你tactics 點set

唔洗比d數值嚇親
咪話咗買得起嘅本身都係土豪隊，好多都係本身已經係gullit vieira嗰d有齊哂，只係隻牙朗變做99朗
其他買唔起嘅都唔會買得起

同埋始終技術層面重要d
你本身勁過佢嘅，比佢加1隻toty你都唔會輸
對你嘅戰績唔會有咩影響
唔會本身金1，出咗toty之後就得金3

d 數值開始失控 加上玩左3個月 所以就越黎越多人棄姐

同樣道理，你本身銀1~金3
比你抽到99朗都唔會突然上到金1

兩邊都button delay咁
真係輸到燥

前鋒Raul stay forward, get in behind, 三隻cam potm世三 kdb sif mahrez stay forward, 雙cdm vieira kante stay back, cover centre, 雙閘stay back. Depth 都係4格左右, 雙balance...我覺得係技術+心態問題多啲..

我明，前鋒我唔膽心，我係覺得toty後防好似仲勁過icon

集集都玩到5，6月
就算出咗toty/tots，戰績都係一樣架咋

由佢出ICON開始就已經失控啦

關咩TOTY事

個d覺得出左toty會有好大分別既係咪on9

如果佢有錢到連後防都全TOTY

出唔出我估你都打唔贏

唔係隻隻99體力囉 加上玩厭左 就變棄game 潮

其實你只要唔好慣性禁tackle，禁住L2再加間唔時夾擊，已經可以輸少好多on9波。我之前都係慣性禁tackle，成日輸埋d one two放直線

可能第1次玩，比d數值嚇親
你諗吓，d數值咁誇張，個價一定高，又點會個個都買得起？
絕對唔會一街都係架，本身買唔起貴嘢嘅都係會繼續用返普通嘢，有影響嘅只係土豪/top100嗰d
對我地普通玩家嘅戰績唔會有咩影響架

搞到想入返隻玩

尤西 古烈治 韋拉 隻隻都9x氣 真係有分別咩

仲要一開波無咩勁IF potm 可以抗衡呢堆勁icon

主因係開始玩厭

然後再望一望toty 堆神獸數值

再見到自己隊波個價插到乜咁 打極都係咁上下 個個禮拜抽垃圾

棄game

係，佢有錢買toty拉膠 vvd
姐係本身已經用緊rio 馬隊嗰d架啦
普通人唔會無啦啦有

就算好彩抽到
本身技術係金3水平嘅都唔會因為多咗1，2隻toty而突然上到金1
技術層面始終係最緊要

咪又係咁打
大把人無貨金唔識炒卡
唔通下下都遇到土豪陣咩
土豪嗰啲根本一早都已經爆哂機
依家出toty係換下人玩姐

你好似係土豪隊嚟架喎

除左Rijkaard 有冇咩icon CB 抵玩

1m以下嘅話列卡特性價比係最高架啦
1m以上就89blanc

我講點解多人棄姐

對我有影響其實只係打到悶想棄

啱呀
遠離fifa 享受生活

其實button delay既原因係咩

有冇泰維斯食評？見到mid/low 有d驚

唔好學Tekkz 3隻Cam都Stay forward
人地靠6隻人夠守 同埋佢打比賽都未必係咁set
試下中間隻cam stay forward 另外兩隻balanced一齊守

打得多WL就知 唔使驚土豪隊

砌左 仲未得閒試

今晚先玩到

諗住為左佢買prime 華朗 入正選

第一波panic sell 好似完左

真獌 D紅卡儲儲埋埋 用3千蚊砌左
忍唔到手

好用啊 用緊OTW升左3獲

隔左幾星期第二次打wl
而家打左10場 仲係一勝

休息陣再打,希望有改善啦, 我喺Melbourne好少遇到icon/爆機陣, 都成日俾人屌打..真係好灰, 中亞server反而好多功課/icon 隊

真曼砌tevez

依個陣有無方法full chem?

只打5格會唔會好d?

用451就得 你自己砌啦

蘇9簡迪調位？

鐘意08獌 同夠卡唔洗用錢砌

100萬內似阿古路icon有冇推薦

冇

fb icon teves

太難連 諗梗middle軍刀

要買軍刀嘅就一係prime一係baby
不過講真，1m以下前鋒都唔會勁得去邊
用返普通卡仲好

sbc gold upgrade會唔會抽到toty人？

一入波 對面即刻pause, 走場
出到去當冇打

Fb tevez (ch 5)同Jesus(ch 10)
用落會唔會好大分別？
見Tevez D數值好癲

我整左 super sub 好撞得

英超隊阿根庭人真係好難入隊

Crespo,Maradona,Veron幫到你

阿古路加隻ICON

唔明

Kun同Tevez 2選1
得310k

有諗過Lanzini

做完tevez 再買囉

講緊信號
4格好易有delay
再唔係就聽日再打,d人冇咁勁

值得？
Fubin睇，食完engine ST位上到92
紅線影響大唔大？

ucl live telles 食shadow 定anchor 好

唔夠10 Chem就咪做

shadow

CF世三有冇食評

呢隻都要食評

干sir 未夠錢買歐霸版 用住普金夠唔夠做

真,sub用佢不如用返美國仔

勁勁勁勁

夠

差好多wo
雖然都算好用

如果一兩場都可以話係信號 但十場嬴一場應該唔太關事
想知嗰一場你點嬴返黎

痴線 165萬bid到布達堅奴

普金本身性價比已經極高
唔好苛求咁既價錢會攻守兼備
單講高大既防守中場 佢都算係頂級

諗緊而家買個市會唔會太衝動

本身張卡90rate值6萬 送兩個pack 最差2-3萬

我會做 最多遲D祭左佢

Mbappe 就黎300k有 d人覺得自己買得起toty?

d人panic到

張TOTY 諗起都扯左

必入

夠，普金已經好勁
86只係再更加勁咁解

要賣 一完futmas個期就要準備定啦

我等緊出toty入if咋

一樣
諗緊儲錢換中堅定if 包皮好

咁又真 但分分鐘3m都買唔到

試下聽日打先
自己本身渣 希望上到11w就滿足
上次得9w

5chem真係差好遠？

正選起馬要有7chem
後備就唔洗理chem

5chem咪即係sub

依家用緊咩中堅先

89 hierro
if godin

3m差唔多啦 再貴唔值

事但1隻換89blanc
或者if godin換89blanc，龍換ddg
89blanc勁到仆街

if有冇機6字頭

希望抽到toty
集定氣先

我覺得差唔多啦 遲會升返

依家未有錢 要等到星期4派彩

70萬都好平啦

d人見包皮3m 可能又買返IF

依家未夠錢

IF 普巴 574K
等今晚或聽日堆人打完WL 再睇下有幾Panic sell.

我望啦包皮50K, IF 普巴有冇可能55之後等你Winter Upgrade

龍已經係ddg
if godin我覺得已經好勁 雖然無hierro咁勁

我真心廢，依家2W4L
次次都11W咁大把，我覺得自己對唔住我隊波

試吓89blanc，唔呃你
boras最新嗰條片都話覺得prime blanc勁過prime
rio
89blanc同91唔差得遠 遲d冇其他位up就會up上91blanc

明

癡線5格都lag到癲發生咩事

見親fb都心思思想做
但入隊都係得5 chem

我而家先9 W 剩返8場

想問下 而家手持ramos Varane Marcelo 包皮呢4隻
遲下toty會唔會升返 搏啲人揀中

最後都係做左 我廠 鐵血戰士！
呢隻食咩卡好？

技術唔夠就靠錢解決
不如貼個陣出黎睇下有咩問題

想化咗隻屎毒 換迪維斯

用緊拿卡打wl
頂唔順bid佢打下
平左

英超有冇邊隻st hold到波？
本身用緊美羊

shadow/guardian

EA幾時可以整走kick off goal

宜家有38萬可以點汁隊波

後備有金卡 耶蘇 福仔 同廢lin

KDB + Fabino

整黎都係放後備
佢又唔係勁到要用美斯+icon咁包住佢黎用

聽巴打講食Shadow
依加用R聯vvd加蘇金寶 高空波重唔頂曬

我都會食shadow
佢模組鈍，加完agility都唔會有咩分別

賣 5m
$6/10k
買多有平
包卡稅

本身用華拉里 咁鈍 都驚用唔慣佢 不過算 有愛
今晚返去試試佢

我上次-3w to 11 , 剩5

有愛大哂啦

我都有整 用錨

佢咁大隻食anchor做乜

換走Herrera?

撞撚到佢出界！

CF世三有冇機會跌

一撞已經推開

入左包皮打前鋒 除左快d之外都係IF son勁d

想請教防守時㩒L2, 人地一傳波就企左係度，係咪應該再用x追波

想守得好啲upgrade中堅定防中會有效啲

岩岩買左larsson , 好撚勁

同埋今個禮拜WL好似又難打左 頭十場已經唔易打

90....已經係我全隊波最勁嘅人

yes Herrera 同 mk

咁整黎試下囉
今次咁易就整到

百二萬
if 包皮會易d

有同感
以前頭十場最多輸一場
今星期7w2l

揸住呢手牌，先2w4L

差唔多la 都係普通陣

已經好努力

柏金

入場4222邊隊好啲？

我會要上面

Halloween係咪已經俾EA遺忘咗
想入隻文仔玩又怕入完即轉buff

下

Ben yedder食咩chem?

雖然朗仔禁區起腳入 但好多時都神隱啞火

好

Wl見親馬列斯都輸到仆街

過左14win之後剩6場 場場難打到pk

想問下巴打們呢個陣係咪點都放唔到full cham Tevez? 隻Belotti用落一般，想試下用Tevez

Ps: 冇錢買icon

有翼陣用2隻阿根廷就夠 冇翼陣要加多隻icon

你依家咪full chem左

好掙扎到底買唔買coins好 女朋友唔比買 但又想快啲砌到想要嘅陣

hunter

你無翼鋒 已經唔多陣用
仲要夾chem

Thanks巴打，我就係冇翼陣呀。唯有試下7cham睇下夠唔夠用，唔掂就當super sub用啦

唔好買

但我未放Tevez入去，隻Tevez full唔到

只可以7chem

買野都要問條女？

冇計啦，意甲d翼唔多岩洗，同埋玩開控傳，兩邊都係靠兩閘。btw, thanks巴打，拎隻Tevez做super sub

Thanks巴打，等我試下7chem夠唔夠玩先，唔掂就做sub算

究竟點先可以一直贏 打到覺得自己靠ea贏 一時禁住砌 點都拎番個波 一時永遠係人腳下 單刀都大斜出界

Bergkamp定so9好

要用希古恩

而家買世三打前會唔會好不智

希古恩 唔計阿朗冇錢買，意甲所有前鋒都試過哂，Belotti 算係最岩用

伊卡迪有冇得諗

用過普金，覺得太鈍唔係太岩用

而家有幾隻TIF lala放唔放好 TOTY完左會唔會升番

用緊隻迪尼
好撚勁

87 reus 跌到 310k
而家即刻入定係等多陣?

真？我張紅卡IF SON無用過 ，番去試下先

我自己覺得SON射術好好多

一隻tevez 幫我賺咗好多金幣

Icon 中堅組合邊個最好

依家入
利申 今朝入咗87 reus 32萬

hybird 左4個聯賽

試下先 ，包皮有愛，RM用唔慣先擺佢去ST

有幾難..
仲要3隻icon

如果toty冇rb
TIF lala

好呀 唔該你

之前都有po過 個陣得200k
而家跌市準備換下人

痴線，咁難搞都比佢連到4個聯賽

琴日買咗列卡特今日跌咗80k

發現阿朗素打cb幾勁
入場打3後衛幾好玩

我是阿狗😭

垃圾server

7win9lose 第一次打WL 原來會好大壓力 自己又廢 下次都係唔玩 enjoy holiday

Hybrid之鬼

計埋icon 5個聯賽

暫時 10w 0l 打到好攰，聽日後日又無時間打

中堅唔會太慢?

我係azp搭alonso ，入場換位
反正左閘 stay back ，影響不大

勁

呢到大把巴打勁過我啦

見住個陣2個星期由 3m 跌到 2m3 想打埋今次wl 就棄驚

然後今次派彩中好野繼續玩隻垃圾game

6w 2l之後連輸4場

係咪銀一開始紅卡先有84+?

為左隻Tevez而做Pavon
是否傻豬

雙3*屌唔落

頭10場係易打啲
我頭10場通常都有8win
最後都係金2

If 利雲好無用？想撚下

中是但一隻toty 會繼續既
baby icon 都唔錯

如果出toty 雲迪克 希望100萬買到

你唔講我又唔覺
反而唔係好識攻

通常都係輸一兩球

10月應該ok

各位巴打比少少意見 得500k筆直
1）入簡迪換靴仔
2）入UEL 干sir 換kroos
定換右翼巴利

對面又唔係勁
輸埋d on9波

rttf都成70萬 你覺得有可能？

依半年都無咩可能 歐聯版都65萬 蘇金寶都唔止100萬

普金干蛇再mbappe

轉4231 2試下?

我愛Ea 我愛蘇超

咩包泥

Rangers Small Gold Players Pack 6/6/1

星期六都要比負皮

蘇超好旺 我都係蘇超中屁馬 同你果隻無得比

泰維斯都炒得起堆high rated??攪咩 又要等到toty pro期間先執到平野

唔好引我做啦

宜家好鍾意隻Tie仔

過份左啲

世三想換屁馬點先full 到chem

點解我毛都冇條

拎住一球cash都中到好野

今日有咩炒

屌我又要做tie了

可能EA sense 到你隊波夠勁

database加左toty nominee卡面
唔係有得抽nominees呀 toty本身難抽

諗多咗

我果個都係垃圾包 tie仔好旺

雖然當安慰獎都好，不過我諗呢啲安慰獎都幾難中

屌咩事本身5w1L
而家5w5L
係咪要抖抖

真心好鐘意打d懶係識控龍既人
可能我對親都控龍唔算勁個堆

大炒4比0 爽到仆街

用Hernandez 換Nacho 再同Varane 換位會好啲

琴晚144k買咗
前場hold 波分波一流
一轉身可以射, 仲有finess shot trait

幾好用

u are god

我都覺得對唔住阿古

我隊野4球野 但我未上過金2

諗下好啦

唔敢打了

想問下各位可以點upgrade?

d阿根廷人炒到勁貴
想做隻pavon都做唔落手

9w3l 唔想打了
垃圾game

你地咁撚過份...

換左古烈同維拉爽到仆街
不過前鋒換左tevez勉強有c朗7成

Kante Pogba

試下先
如果我呢個陣 可以健康射又可以燒味有咩推介？
要換走阿古路做kane定if lkk？

想整Keane打防中等tie仔可以10chem是否不智

下個禮拜加油

不智

閘8chem同10chem真心冇咩分別

stay back
用filipe luis一樣守到包皮level既翼鋒

好 唔該各位巴打 原來諗住可以有埋pack抽 不過都係算

唔夠錢買呀

星期六晚係咪比多爆機隊，連打三場，好辛苦先win到場，差兩場金三，都係聽晚先打埋

邊度睇到？

11w12l, 唔想再打

KANE冇用過
LKK用過普金,單刀射唔中龍都試過
但硬BAN埋去就好勁

1m買柏金定90亨利定整蘇金保好

請問各位師兄如果要汁個陣
汁邊個位先同換咩人好❓

2w8L有冇人廢得過我

3W13L

牙朗
油雞 真朗 比利
古列治 馬基
sif sandro 里奧 馬甸尼 walker
舉手

自己諗邊隻先

師兄打少咗 200-300k內有冇推介

咩陣？

打到咁已經唔關陣式事

11w 收工算
下星期旅行唔得閒打

點拎嫁 我都想搏下

我指陣容

10w 1l
打到恰眼訓

如果150萬 買rio 好過

keane唔值咁貴 ... 淨係試過loan 20場 唔係話差 不過600k就不了

貼個陣嚟睇下

tevez好屈
50k都唔洗就換到一隻90super sub
有冇辦法可以將阿朗，肥仔同佢組埋一隊？

KDB好唔好用？

沙卡有無食評

Reddit都吹奏緊 話佢係icon級

冇想像中咁差 後上好多世界波 不過我防守主要都係用拖仔癲狗咁

3隻後衛都2m以上啦
1m 6月 end game 就可能

本身用緊90亨利但得7chem
諗緊轉唔轉prime柏金

聽完你地講 即刻整返隻玩下

Reason?

好 多謝巴打意見

我用佢打cam
不過感覺上打st食hunter/hawk會勁啲

好健康

我今日都比個prime柏金抽爆 真係幾勁下 btw亨利有冇食評 因為我用兩隊波 阿記用嚟觀賞用回體用

但係好頓好慢

英超cam重有咩好用

無
得佢同大力神
仲有之前既FUTMAX費明奴

Silva

咩陣

Fifa 就玩到6-7月，你條女你諗住玩幾耐？
同埋你條女垃唔垃圾得過fifa? 會唔會成日比氣你受先？自己諗諗

Icon係咁跌係咁跌
放也好入也好
把握機會

條女應該玩唔到兩個月，比我就買coins

sliva仲順過kbd 我裝過shadow hunter engine hawk 比kbd 得hawk叫正常小小

marksman

波叔食咩chem好 anchor好似麻麻

咩事呀 有條友入左我一粒之後

個畫面卡左係中間唔識移

見到爆機陣加大陸狗真係入幾多粒都唔會飛

今集睇futbin好似食marksman or sniper finishing先加得多 hunter反而boost唔到好多finishing

身家大縮水 屌 唔玩了

唔好攪堅尼，無靈氣，用落似安守既廢賓咁上下
利申一個wl 都忍唔住就祭咗

手頭上有廿幾萬，應該買隻KDB自用定入一堆低價高rating嘅人？

deadeye最勁

Hunter定engine好

有冇人有prime figo食評 想換走otw mahrez

做唔到野

高不成低不就？

香港人仲閪撚過d大陸仔

原來月牙巴打緊 即刻停一停先

趁平做下tie仔囉

CLS 每隻人縮水十萬

kbd真係無你諗咁勁 唔hold得波 又頓

食hawk已經97 仲洗乜deadeye

見人個個吹到咁行

Silva我裝deadeye

老二定細佬好

比條撚屌入兩球rebound goal仲要衝晒鏡

大把
明明我吓吓都skip d人現實應該係成日比人恰嗰d

前幾日買定曼聯人做聯賽sbc 隻隻都升差唔多成倍 忍唔住賣哂

其實跌又點 又唔係得你果隻跌

全部都跌
其實冇乜分別啦

射波成日射去龍隻手到 一係就上九樓

大陸仔 係唔係都衝full replay
香港人驚柒 唔會一黎就雙料你受多數比佢入到第二球就開始黎料

講緊deadeye 加finishing同positioning最多
唔係話tevez食deadeye

購買力無變咪得

唔玩無咩野既 咁講就膠膠地

全世界都跌 連prime icon都不能幸免

唔明有咩分別

用左toty kit隊波咁撚順嘅

90亨利樣樣都勁 打online都場均一球
係衰balabce好撚低
成日比人撞跌

same 下星期旅行 唔洗打WL

屌你老母 又係開波5分鐘彈我出去 當輸 仆你個街ea幾撚時死

佢係勁 但係唔係TOP個D
好易到頂

第一次玩 終於11win 突然連贏4場 ea sports真係勁 仲有8場 上唔上好

遠離WL
享受假期

打快攻用等死

有無巴打自己打完仲想打wl

廢電男個cb係咪出過？好似700k左右做到？

8 chem Teves 入左隊

4231 打 lam 好撚健康下

又撞得

忍痛放左隻ben88爺

同埋話Raul 廢既不防試下中間cam 有驚喜

靈活型 有時balance低少少都唔緊要
波到即彈走/first time finesse/ 扭到唔俾人埋身

雖然享利個balance低得過分

Tevez有冇計全意甲砌到10chem?

kdb勁到仆街喎

數值高到

裝過hunter 麻麻依家用返hawk

暫時食engine 想靈活d 唔加射

包皮跌破300K

我食marksman ST
射 靈活 身體

if個隻咩價 想換

真係為左佢用華朗？

隻李華度玩左個零星期 跌左十幾萬

配隻icon 教練都8chem

9 ban都好勁
hold唔到波係正常嘅 唔通你會叫美欺做中鋒hold波咩

Btw我撚唔掂包皮 射波唔得

我隻prime細路 250k

90 icon 牙朗 好 定94 C Ron 大家都係2.3M 到

685K 仲低過尋日

sniper 自由走 有位就健康射
場均 1g 0.5a

你又岩喎 仲諗緊放唔放隻牙朗 場均一球架都

入左prime 馬基

最後無揀 veron

但打左兩場 if kante 手感好馬基少少

有愛玩住先

Prime 細哨140k

仲諗奉勸你唔好買華朗

mm 打cdm 無咩信心

場場都對ICON隊根本玩唔落去

諗緊入隻中場Icon 有冇建議

咪4231囉
LAM Pogba RAM sif Mahrez
CAM De Bruyne

執左隊野好想試陣

我食Marksman
可以食到雲迪克身位轉身射
因為啲人成日stay back又逗到好後
造波比後上3個攻中仲好

700-800k

人地領先跳game點解計我輸

因為人地領先

無返1球 中前場icon無選揀
除非有愛

放心EA會幫你

咁如果有1球cdm買咩好

無聊睇下pes 版ut, 發現個邊d icon 陣容都唔弱
咸爺，巴迪高，阿祖安奴

baby blanc

petit 都唔錯

好想入，但係出埋toty係唔係仲會跌

85個隻？

用舉手好正 單刀出禁區有得用手

好眼訓但仲未打WL個市又係咁跌

黑so9 大跌十皮
Link到美斯都跌到咁

係
得一隻唔係中堅

tevez

呢隻要特登搵幾隻嘢包住佢

90 Henry 同普金尼馬，師兄會揀邊隻？

成個陣跌到仆街

做咗tevez諗唔到點搭
本身玩開433(4)意甲
如果唔轉陣要做League pavon得3*wf 3*sm

沙拿正一敗家仔，單刀綠燈成日撞柱出界

咸爺幾時過檔去Fifa 呀

升得番嘅應該
啲人狂抽卡中唔到好嘢 攞住一大堆coins 到時都係要搵嘢買

成個陣跌左幾十個

好想要咸爺呀

今晚咩事 揾唔到五格打 場場delay好冇引

gomez
8chem tevez

我隻黑蘇狗已經十萬

輸咩波多
似輸中出多

出左應該都係廢果批icon

451 前面tevez gomez dybala得唔得？

如果左右翼都全攻型
會得返5隻守

係

dllm
75min 係後場斬兩邊

諗過轉451 41212(2) 或者4222
三個入面係咪4222比較好用？

cm同中堅太慢+轉身慢
中場拍唔切 人地任揀黎傳
85速都夠屈死你

諗左半日先整到10chem tevez
唔用意甲唯有咁
有收埋 otamendi 好放無啦啦升左成皮

明知柒價都要焗買

睇人腳
41212(2)玩鳩彈 要靠雙閘拉邊
451 唔識
4222 雙cam其實翼黎 主要射三分波
cdm有一隻間中要後上幫波

451入game 轉返433都得架

我頭先試咗場，中路完全猜唔到波
後面猜個波上前場一定要經兩邊好易俾人守死

轉433Gomez dybala有一隻要CM

場場都有icon

有咩問題

又係
有翼難搞d

因為輸咪有問題

gomez 39防
dybala 28防
剩低個隻韋拉/古烈治都死啦

呢啲過分啲喎

呢d招數一向都會出
不嬲都要諗計逼佢搶佢

有無
將軍奧斯爾 巴打係到
岩岩贏緊
禁錯制出咗招好挑釁既sm
無意挑釁 sorry

都係
過到自己嗰關就得

包皮vs live大盜 點睇

PCCW苦主有沒有留意到而家已經唔洗刷中亞了

想問下黎緊ICON價格走向會係點

大盜純翼 無射波
包皮偏ST 傳波麻麻

現實足球都係咁啦 何況打機

Toty kdb要幾錢

岩岩打左場好搞笑
有球我用普巴係禁區頂抽近柱 因為我冇用開綠燈
對面個人移龍以為我健康射遠柱
入左一球之後對面球球都移龍捉我近柱 笑死

不過打機咁拖會自爆
一個delay收皮

應該都係4222比較似返宜家433
CDM位搭隻icon連10chem

2m 左右 應該

對於球員教練黎講用盡方法贏波係一份工 係份內事
我打機就for fun

依家個po勁多私怨撚

斬波都唔得
不如直接送個波俾對面攻

又可以唔洗諗

跌
我估呢幾日啲人係為左toty先急放 下個禮拜應該會升返啲 不過長遠都係會跌

兩隻中堅都係sbc肥料，起碼換隻黑山

就黎正常sm扭波都有人po上黎

邊隻係黑山 ？

anti sam gor campaign

如果係咸爺 廢我都想用

試下攻同守都放開個跑掣
同埋唔同亂標波落腳

前兩日reboot 咗個modem 再打埋8.8.8.8 以為成功刷到中亞添 原來已經整返好？？

用緊大盜 成撚日空晒都射/頂撚左出街
但諗佢有有可能繼續升 唔知點簡好
打LCAM位

陣肯定無問題 你搵fifa醫生 sam gor打場睇下衰咩

而家固定左中亞 但我想刷返印尼 d人冇咁西同易打d

諗住賣朗換佢 但打4222又無佢位

紫卡迪比打ST, 試下包皮正前

hummel 做咩升左咁撚多

cam/st位 包皮勁好多 起碼有finesse trait
finishing又高10幾點

過幾日先再做隻pavon算
d SAF人貴到七彩

tg？

熱刺山齊士

if ben爺7chem會唔會有大問題

熱狗cb

會

冇，變返nif je

一時時咋，有時刷2-3次攪掂

Dk884352
都歡迎各路巴打tg我。

除左大力神 兩隻cm換做普巴同kante？

個巴西ICON唔放LCM個位?

巴打D幾？轉頭打場？

第一次聽
Delay 住都仲好打過中亞？

sam gor想同你打場
玩到樽頸位唔知點落去

thx try 下先

為左放隻tevez入隊
2隻8chem會唔會唔係咁好
入場4222

有無話大概幾月會跌到？thx

個巿又跌到仆街
好想入貨

toty之後睇下有無取替品
例如Carlos Figo Best 100萬以上CB呢啲因為出左Marcelo / Mbappe /Ramos Varane， 自然升得慢啲同上唔返高位
Vieira Gullit 呢啲取代唔到既會升得快啲
到3/4月開始無人玩個時全部都會跌

TOTY一出會跌 繼續panic sell
之後啲人醒覺EA撚狗就會升翻

有排跌

謝謝

入唔到TOTY果啲應該仲有得跌
入到就未必

而家課coins掃icon爽到仆街 岩岩出左個page話3日到toty 連prime R9 Vieira都跌5-60萬
啲icon平到仆街

94朗癲算邊種

EA要你輸
你icon單刀綠燈都只會中柱
自己防守唔標波都會自動失位

上集美斯c朗 toty其間好似都係跌
係跌得冇咁多

求巴打比d意見
普金用住先

咩筆直

等掃貨
但係尋日已經入咗啲

屌想放世三
係咁跌

廿萬同你收咗佢

請你不要戇鳩

食其他太鈍，食左sniper 靈活返少少，轉身快左 易搵位健康射

Prime Ronaldinho Eusebio Cruyff Pele R9呢幾隻特別啲
都係打4231 Cam個啲 但有成3個Cam位
就算出隻好勁既KDB 都要o係返呢個pool入面揀3隻
呢堆都會回升得好快 會上返低歷史高位 20萬掛

一去到15勝左右就係咁對icon 好撚無引 場場都死守打反擊 仲要受氣

而家得翻100k
過幾日諗住課500kcoins

個個都死守等反擊唔攻 我都唔攻了

我一定對攻
防唔到唔洗逼死自己

11人睇怕都定左 除非Ea玩野
De Gea
Marcelo Ramos VVD Varane
Modric Kante De bruyne
Messi Ronaldo Mbappe

90柏金 打攻中位有冇食評

唔知買曬 阿朗 包皮 同DDG 洗唔洗1000萬

想搵隻icon防中 1.5m左右，師兄會推介邊隻？

Carlos

阿朗都600啦

差唔多喇
丙朗650-700
包皮300
DDG100

Messi 300-400
Modric 200-250
KDB/Kante 250-300
Varane/VVD 250-300
Ramos 200-250

牙朗600 包皮350 ddg 120左右
差唔多買哂

我用呢隊 話就話牌面ok但一對icon隊就點都現型 係咁比對面吸波大法 個個星期都係金2 差一場金一打唔到上去 尾幾場打到勁燥 明明已經睇化左

Kante 2.2m左右我即刻all in

擺到中場？

入場轉陣

課既話換埋個龍啦

撞到場比普通到不得了既普金隊 鳩迫足90分鐘 最後佢仲大把氣 邊個防守大師踢到我懷疑人生
燥左跟手再連輸3場

好，唔該哂

贏到衝cam支那仔真係好開心

希望中是但一隻可以慳D

右閘有無咩好選擇 西甲或者法國

tif Lala

聖誕arias
tif lala

LALA

多謝ea 從未試過啲人跑得咁快 mk撞贏vdd再射子彈波入球 全隊食曬禁藥咁

等緊賣Vieira 入toty modric打cdm

見到666monster要走場了

維拉點都勁D

換ddg

連輸3場先有ea照顧架